有無人18-22/6 係台北

小妹自己獨遊
有無人一齊食下野去下景點咁

我15-19喺台北，都係獨遊😌

我14-17都係台北獨遊

會去咩地方?
其實我想去大阪
但如果玩三四日台北我再再去大阪都可以考慮下

樓上幾位有無興趣留tg傾下

vinho917
我乜都未PLAN所以都係考慮中

mxxnmxxn

我15-18

19-22

14-17

有無9-14

我一直都係台北

出到黎發現是個boy

17-19響

17-19都響台北
諗住打邊爐但好多火鍋都唔歡迎毒撚

一齊㩡骨

諗住21-26 獨遊 去下酒吧 CAFE 上陽明山 去下D地方易D地方下相咁 有冇握介?

你係巴定絲

20-22獨遊台灣

有無人星期五想一齊玩

我16-20/6 係台灣

21-24係台北

15-24

exactly18-22去台北

要食壽司郎 60台紙一件中拖
西門/站前u記果邊都有分店

買野滿2000台幣有退稅

樓上幾個想一齊玩就留tg

15-19/6 係台北
不過係去工幹

22-27 台北獨遊

而家仲咩計劃都未有

係台北獨遊緊 好悶

11-15

台北有咩地方好行

有啊我去出trip

L

我9-13

我早你一日走

屌我睇錯 我係高雄先岩

22-24號喺台北

想問下咁多位係咪個個都係去到桃園先買手機試網卡同換台幣
第一次去好驚換唔到錢
香港換夠膽死5千港紙先比一萬台幣我
我直接唔換算
見到好多人話去當地先換抵d
有冇巴絲比到少少程序我等我定下驚
唔該晒

個人建議 用ATM 拎錢 ,
上網開個海外提款 , 之後係機場ATM 拎錢就OK

你地一年去幾多次台北

唔該晒
已經準備好d卡係當地可以拎錢
聽日就飛 有冇巴絲住係台北

落地買卡雖然同香港買既價錢差不多
但又要晒時間排隊又要搵下（雖然係機場唔算難搵）
我自己傾向買左先去，未落機換左卡，一land 已經用得
而家有d cloud sim 用大台網絡又真無限連通話分鐘，打出去show自己香港號碼，人地就咁打返自己香港號碼又搵到自己，無得彈

錢就一定係襟當地ATM，前幾日襟完扣埋手續費都好貼近4。出發前記得開返海外提款設定就得
千期唔好係機場既找換店到換一樣西

thanks巴打
今日出街望到d人話係台灣買電話卡好似話平少少
但係勁多人排隊
所以今日就順便買埋
咁睇黎我都係當地換錢算
真係唔得就搵fd打救
雖然我都唔想打攪到佢

當你無台幣係身，又要襟左/換左錢先再去搵電訊公司買卡就會比較煩同晒時間行黎行去咁
不過你已經係香港買左有就得

錢就一定係去到襟ATM嫁啦
扣埋手續費都仲有著數
Btw 旅途愉快

14-17係台北一個人
一齊玩下

過去四年都係一年一次
今年就下星期去

有冇人去台北真係冇點plan過
我好似真係搵左d景點到時去就算

去過幾次都冇咩點plan

btw:發覺都幾多人獨遊台北

我有女就一齊黎啦
而且唔想帶屋企人
我老母真係世界級麻煩
去旅行都有種令到我成個人勁緊張呢樣果樣
帶埋真係不了
話我不孝都係咁話 返過一次大陸落少少雨都驚到好似我就死咁

我16至19去
有興趣留contact

我連景點都冇搵過

上機

一個人去高雄

好想支持香港反送中
無奈真係plan好左

幾號

一樣11-15 落大雨無野做

有冇人依家係台北？好大雨

去到細雨左
成晚行西門町好正

聽日落大雨唔知點算

有無高雄撚

我14至17

睇下博物館

想去台北101
但見到上去都係睇霧都係不了
屌你落雨真係好柒煩

我都係14-17
加TG?

Tg?

聽日去4日
有台灣fd結婚去飲酒
幾日都會去飲酒有無岩人士join

有冇ching係台北
係咁落雨真係好煩

旅館同房有香港人
個個香港人因為香港都搞到冇咩心機玩
屌你老母林鄭

20號係台灣 食飯可以join

高雄6日5夜準備完

Diu..去5日落足4日

X2
加上又不停落雨

得星期六陰天

喺西門町

走左未
想唔想相認

今日又係係咁落
好彩落既都係細雨
不過發現自己好似大洗左
聽日都係洗少d算

push
14-17 Taipei

push

仲走左未

15-20 獨遊台北好緊張

17-19獨遊台北
有無人有興趣一齊玩密室逃脫

20先去

20-22有冇人想食個飯咁

呢兩日都仲係西門町

我同另一位巴打14-17

毒自環緊島
而家喺花蓮

18-20你哋有咩行程？

有冇人去

咬埋手頭件雞扒就去

我走左了。唔好去啦
完左了